新界東究竟做錯左D乜

另外2個區 姚松炎冇問題

區諾軒 起碼都叫未做過 選佢入去叫做俾個機會
偏偏新界東條LIST ....